港毒之父條笠水賤種學人笑gym撚唔打得

你又有幾打得啊？

推

睇過電視機張相就知父狗bulk撚到仆街啦

班傻鳩日日匿埋喺屋企梗係唔驚中招啦

拉啦

港父詹培鐘

條撚樣去megabox睇戲都唔敢

笠水好輕鬆

波台勁多gym撚 港父條𨶙樣又25波台

正皮左木婁主
犭句父幾曰寺入口黎？

條傻鳩敢出黎都當佢贏

佢25開

條狗閪出啲精神勝利法都一野秒殺啲gym撚啦

成條院線俾佢X左喎

樓主真人勁撚bulk

實打撚死父狗

笑閪?

呢斷鋪我十佢

笑撚

拉啦痴線

佢係笑右

你有港父一半咁好笑

粒

笠

呢條垃圾我一拳可以打撚暈佢

佢擺明單打緊你

佢完全唔敢入嚟

比條垃圾係鍵盤開心下

點解你地仲咁心機睇佢鳩嗡 唔blk7佢？

唉樓主好快變五毛

樓主不嬲都係
你有能病真係

又扮瞓

未食藥？